七月一遊行攻略

坐係屋企
開住YouTube又好連登又好Twitter又好
總知一句到尾
屋企冷氣房要人

會員 #60916 - 多蒙特全隊空難 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月12日反對逃犯條例修訂草案佔領行動

好既你唔cap
淨係cap玩膠撚狗既野

得3粒負評

七月一
Stay home

7月1留屋企

推一推

推

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
多蒙特全隊空難
(狗隻#60916)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?